求plastic things iPhone case

呢個款全新for iPhone 12 Pro
請出價

$0.1

呀以為你賣 唔好意思 收返

唔緊要 多謝你幫手推po
恭喜發財 大家咁話